818 遊行！！！一定要帶裝！！！！

你地班人叫人唔帶裝係咪想謀殺！！！

班犬反對左遊行架，你就算和平都唔保證佢會唔會反癲扔你！ 你地係咪想連累啲手足！

係咁話要和班非進行，唔佔路乜春都唔做？你地係咪唔記得左佔路係和理非最低消費？？？

我地最多唔死守路，只係行！跟原本路線行

最多行完保證唔守路

利申：黑心講句 我最想佢扔催淚彈，等班和理非都食埋就知催淚彈不可怕然後慢慢加入勇武既行列

一句講曬：818 帶裝！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推

推 818帶裝

各有各做

護肺呀大家...

唔帶頭盔都要帶豬咀眼罩
唔係話預下半場但最少要保護自己

岩！帶裝同下半場無關

食一次無所謂，唔好比人入到，今次一定要和理非

唔係叫你帶武器
最基本頭盔豬咀一定要有

佢而家隨街放彈呀 基本眼罩豬嘴 一定要有

叫你帶係個袋度姐 又唔係叫你著住去 唔明D人負咩皮

袋*

真係...突然勁左膠

帶裝＝/＝戴裝
遊行時和理非，不戴裝
遊行完唔知會發生咩事，帶裝保平安

帶裝保平安！

一定要帶保護自己
帶左著唔著住行左膠遊行係另一件事

push

負皮果啲咩割事呀！保護自己都唔俾？

今日

主權在民

20:00 遮打花園

818 維園

帶咗先冇壞呀各位 ， 到時都可以照顧到自己 唔好要人地照顧埋你